今晚又有好撚多五毛

第一

分化post
就幾句野
屌機場手足做得唔岩

我再重申和理非同勇武缺一不可
不分化 不割席
無論示威者做乜我地都要撐
因為呢個係民主運動
想佢成功就唔好屌

第二

有鬼論
就算有鬼做激進野又如何
我地控制唔到佢地
發現到鬼就綁
審佢
搵唔到鬼都無計

總之鬼做既任何野都係加快左民主運動

第三

影響人論

試問史上任何民運 邊個唔影響人
機場既旅客好少數

如果依家為攬炒既話
呢件事上到國際新聞
又怕咩影響人

果d咩法國旅客 土耳其母女 我理閪得你

總之和理非 勇武缺一不可
不分化 不割席

推